524已經唔係只為惡歌法，已經係代表香港人對國（惡）安法的表態

大家星期日去老銅行下街，我相信無問題
再唔行，大家應該無得再行，IG，FB同我換ICON

日期 : 5月24日 (日)
時間 : 13:00
路線A : 銅鑼灣Sogo <-----> 修頓球場
路線B : 修頓球場 <-----> 銅鑼灣sogo
*是次活動為和理非活動 , 不帶任何危險物品

係599G被濫用，變成惡法，想拎到制度入面張垃圾去＂合法＂遊行已經係無可能
如果香港人完全0表態，外國見香港人都唔緊張，就Hea下算

定大家都信共匪，不怕！
班匪話實施都重有言論，集會，新聞自由啊

星期日，24/5大家一齊去黃店，去老銅行街街，IG，FB同我換ICON

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

其次，保障打國際戰線的無名小人物
請開始習慣使用VPN

HK MAP LIVE介紹

用VPN避免政府監察上網紀錄
一年 39.95 美金, 性價比最高

有關PIA

轉埋更重視私隱既瀏覽器

NORN VPN

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

推

push

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

Pish

Pishhhhh

最好唔好帶裝,一人一杯珍珠奶茶

上

tui tui tui

pish pish pish

請複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

惡法正

大家要做咩 ：

1. FB,IG換 ICON
2. 係FB唔同直播到做宣傳
3. 係IG唔同地方做宣傳
＊為保大家安全，最好隱藏一下自己身份，帳號方面

我

醉愛惡法

民族自強 香港獨立

香港人忘記了當初嘅一句 whatever it takes 埋位喇香港人

大家要做咩 ：

1. FB,IG換 ICON
2. 係FB唔同直播到做宣傳
3. 係IG唔同地方做宣傳
4. 準備好24號去行街
5. 準備hidden app隱藏TG，防SS被狗咬
＊為保大家安全，最好隱藏一下自己身份，帳號方面

請複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

下面請跟隊型

我愛終國

背水一戰

唔幫

524 sogo見
527 街頭見

pish

no

死7婆

還我得老衲酒店

隔離po屌緊NordVPN喎

sir , this way

Push

tvb任

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

推田

成功係熱門，不過排中間

攞

p

大佬們 次次都幫手推
Thank You

Showdown!

屌終於聽完林奠啲廢話

退無可退

tui

John

524文宣ICON
524經本上要去架啦

Pishhhhh
Late

Again

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」
反惡歌、国安惡法

唔想跟
出唔出係個人決定

手足要自己衡量

唔好因為隊形而出

Less than a week
Enjoy our last freedom

推 出黎啦自由閪

日期 : 5月24日 (日) 行街街 時間 : 13:00 路線A : 銅鑼灣Sogo <-----> 修頓球場 路線B : 修頓球場 <-----> 銅鑼灣sogo *是次活動為和理非活動 , 不帶任何危險物品

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

香 唯
港 一
獨 生
立 路

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

524見

524 527

524 銅鑼灣見

527

推推

無錯

Rr jer

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

524 推

香港急需一支有共識嘅國旗

留力啦 未到最後啲人唔會醒

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

唔洗多講524見

香港人要掙扎

過埋下禮拜可能連出黎行街既機會都冇了 要珍惜 但都要小心d 發夢要知幾時醒

524 sogo shoping

524見

524

勇武手足就忍下手唔好換icon啦

加油呀香港人

524 sogo

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

我支持立支安法喎

置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
真正攬炒成功！！

📌📌*要廣傳*📌📌

【民建聯國安法問卷調查】

第十三屆全國人大三次會議的議程包括審議「港版國安法」，草案主要針對四類行為，包括顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及外部勢力干預。

現在民建聯正就港版國安法進行一份問卷調查，請大家廣傳出去，並邀請填寫。

記得開埋vpn先好做！！

星期日 銅鑼灣 Sogo 一帶行人專用區時間表

根據運輸署網頁資料，星期六、星期日及公眾假期，介乎景隆街和百德新街的一段駱克道、東角道和記利佐治街，實施行人專用街道時間至由中午12時至午夜12時。

聽日見

啱啱 05-23 Sat 12:54 親身check過

##心戈土

524 港島見

##木人土